想問Foodpanda好冇做（步兵）

想問foodpanda好冇做
會唔會唔夠人地搶黎做
比你簡做11個鍾全職月入16000
定做11個鍾Foodpanda

記住平常心去做
同埋預左行到腳痛, 買定D藥油藥膏摔手摔腳

呢一個時候做，好似會好易令自己中肺痰

歡迎加入義工行列